點解要比狗仔飲紅酒

狗食提子會死 好似係

提子，會中毒的。

無腦港女 but好似好大波

古語有云：波大冇腦
以前我唔信，依家我信了

遲下聞西

聞下姐下話

lam兩嘢唔會死嘅

讓我的狗喝酒有什麼危險？

葡萄酒平均含有10％的酒精，不僅會壓低狗的中樞神經系統，還會改變動物的血液化學成分，導致代謝性酸中毒，從而損害肝臟和腎臟。

葡萄酒還含有葡萄，葡萄對狗有劇毒。喝酒會導致狗發展為腎功能衰竭和無法產生尿液。

雖然狗可以生存，但也可能致命，不幸的是，趕快將狗送往獸醫那裡進行快速治療並不一定能確保它仍然不會出現腎衰竭。

沒有人真的知道為什麼葡萄酒對狗有這麼壞的影響，但是人們認為問題是真菌毒素，這種真菌毒素是真菌感染葡萄藤時產生的一種毒素，這種毒素可以在任何葡萄中找到。 ，無論是在院子裡的葡萄樹上種植還是在超市購買。葡萄是紅色，綠色，有籽還是無核也沒有關係。

有兩個因素會影響毒性程度。一種當然是狗的大小。小約克犬的反應比大丹犬快得多。

另一個因素是葡萄酒中使用的葡萄數量。儘管所有葡萄酒都是用葡萄釀造的，但有些確實包含其他產品，而有些葡萄酒則主要或全部是葡萄，而這些葡萄酒是最危險的。

如果您的狗喝了一些酒，將會發生以下情況：她最初可能會嘔吐，或者一開始便大便稀疏，但是會變得嗜睡，拒絕喝酒和食慾不振。然後，在短短48小時內，她就會陷入腎衰竭

如果您看到狗舔了一些酒，或者甚至懷疑它有狗，請立即致電您的獸醫或您當地的ASPCA動物毒物控制中心。治療可能包括催吐，靜脈輸液或藥物治療。

醉咗點算

爸打幾時表演Lam 2野炭疽菌